【中大毒男】食大麻韓籍男生企圖強姦女同學 事敗後宿舍赤裸狂奔

今日（5月9日）凌晨4時許，中文大學發生裸跑男闖女生宿舍鬧劇。事件「案中有案」，據了解，裸跑男是一名南韓交流生，他吸食大麻後，入房企圖強姦同樣來自南韓的女同學，女同學及時逃走，但被咬傷頭部。警方以企圖強姦及盜偷竊罪將他拘捕。探員其後在宿舍調查，再發現另一名韓籍男生，藏有大麻，也將他帶走。中大發言人表示會嚴正處理事件，及為有需要學生提供支援及協助。

中大韓籍交流女生（左），今凌晨險遭吸毒後神智不清的男同鄉（右）強姦。（洪琦琦／陳永武攝）

帶女生入房強行脫褲圖侵犯

昨日（8日）晚上，一名21歲姓崔的韓籍交流生，涉於中大的圖書館外吸食大麻。至凌晨4時許，崔帶同一名同為中大交流生的韓籍女同學，返回中大陳震夏宿舍內，將她帶入房間。其間疑毒品「發力」，崔男企圖脫掉女同學的褲子，企圖性侵犯對方。神智不清的崔咬傷了女生的額頭，女事主反抗，奪門逃去。

延伸閱讀：【中大毒男】疑毒後失常 裸跑男深宵闖女生宿舍咬傷女同學

韓男吸毒後失常「赤條條」 企圖強姦女同鄉

另外一名21歲韓籍交流生，涉嫌藏毒被捕。（黃偉民攝）

韓毒男「剝光豬」走廊游走、偷同學電話

女同學成功逃走，不久久後，崔姓男生竟然脫光身上衣物「赤條條」在走廊游走。期間，崔更偷取其他學生的電話。女事走到附近的房間求救，校園保安將裸跑韓男制服並報警，崔由送院時情緒激動，需要「五花大綁」送院檢查，而崔男涉企圖強姦及盜竊被捕。

韓女被咬額頭 報稱頸痛送院

至今晨8時許，警員在陳震夏宿舍內調查時，發現其中一間房間內藏有大麻，警員再拘捕一名21歲男子、譯音姓南的韓籍交流生，他涉嫌藏毒被捕。約一小時後，險被性侵的韓籍女生，報稱頸痛由救護車送院治理，幸好沒有大礙，她逗留醫院一會後離開。

宿舍女同學嚇破膽 撞見韓男一絲不掛

有宿舍女學生目睹崔男「剝光豬。（鄧栢良攝）

嚇呆宿舍女同學 同學仔「蛇飛」借宿一宵

事發時，有宿舍學生目睹崔男「剝光豬」，一度以為他精神失常。有一名入住陳震夏宿舍的外籍女學生表示，她在宿舍四樓走廊撞見該名赤裸男生，嚇得立即返回房間內。她續指，估計赤裸男生應該是外籍人士，當時疑似飲醉酒的樣子、神智不清。

中大：會嚴正處理事件

中大發言人回覆指，大學保安處今凌晨接報，有一名神智不清的外籍男生於大學宿舍內裸露身體，導致有一名宿舍女生受驚。大學保安人員接報後即時到場了解事件及報警，其後該男生被送院檢驗。此外，警方亦帶走另一名外籍男生返回警署作進一步調查。大學對事件表示關注，將全力配合警方的調查，並會嚴正處理事件，以及為有需要的學生提供支援及協助。

韓仔

睇張相好似肥婆嚟

韓仔+1分啦屌

OPPA

韓國男人真係同個大陸佬無論智商行為加埋講野 真係冇乜分別

大麻+1分
等道友護航
食大麻好健康架

oppa

on9韓仔
家下係香港掛住Oppa牌頭已經可以食到唔少港女
洗乜走去老強自己同鄉
雖然係隊左草姐...